中學生 你打下我 我打下你 好正常 大家唔好將董之英件事小事化大啦

屌你啦 咁樣叫過火咗嘅嬉戲?
唔好講笑啦 依班人俾人恰
日日翻學無人幫
最重要嘅係 點可以俾個校長隻手遮天?
封口?啲學生又真係咁撚ON9真係唔出聲
依家你無比人恰 你點知第時會唔會到你/你啲FD?

唔可以俾件事平息
受害人我俾個方法你

或者上黎講都得
千祈唔洗驚 好多人支持你地嫁

Mk仔一定要滅絕

我地中學最多都係玩遠端reboot搞到人地份project要重新打過，郁手郁腳真係離曬譜

推

GO